［有圖有真相］痴撚線HK01話我有敏感詞唔俾我cm

真係痴撚線
想回應下嗰件廢老姐，屌你老母咁都要審查我???
呢度唔撚係大陸，係香港呀
This is Hong Kong!!! Not Chi Na, NOT YET!!!

巴絲唔撚好再睇HK01，快撚啲課金睇返apple同立場啦屌

推

xiang giang 01

邊個字有問題

01係紅媒扮中立

關唔關粗口事?
hk01

系統一定大陸

應該唔比粗口我估？

係咪中国呀

邊撚到有人睇新聞下面嘅留言 要留去facebook啦

我覺得應該係粗口啫

戰場唔止一個，有嗰啲cm嘅地方就需要有人rebuttal!!!

01不了

不嬲都唔鐘意hk01

好難以黎唔睇01

因為不嬲都唔睇。
去書展佢地的攤位，會用最不屑的眼神睥鳩佢地職員。
仲有白痴黎推銷我，我就會答唔睇支那垃圾。